依家仲有邊個國家仲係做緊中國盟友？

美國，日本，英國已經全面反臉，反中情緒高漲，以往可以賄賂政治家同媒體，但係已經再呃唔到人，未來既經濟戰有八國聯軍都唔奇
意大利，西班牙等國被疫情影響最嚴重
印度唔駛講，直頭想借呢個機會擊潰中國呢個競爭對手
最忠實盟友既伊朗都反埋面，直指中國係笑話

其實中國仲有咩盟友?係咪得番黑鬼非洲佬

過咗疫情之後為咗恢復經濟再次奶共

拜登做埋下屆美國總統連美國都奶埋

普京 金正恩

一帶一路播毒
愈fd愈仆得勁

馬嬲玻

伊朗只係立場利益同支那接近
唔算係真正支那盟友

俄佬直頭當支那水魚咁劏

北韓一早同支那貌合神離

緬甸可能係支那盟友
羅興亞人事件支那好支持昂山

泰國唔爆到9彩都唔封關
去到3月尾先黎封
算半個

仲有巴基斯坦?
歐洲方面 淨係諗到塞爾維亞

德國到而家嚟睇應該仲係維持緊中立左膠冚家鏟

香港

支那冇盟友了

香港人connect晒全世界

覺得而家簡直多到大家可以一齊整返個總合list
有咩國家係武漢肺炎期間同支那不和同反面 或者至少投訴支那人搶物資同埋不合格醫療用品 支那大使鬧人排擠人

我啲藍絲親戚仲信緊啲咩意大利德國美國人全部都係度感謝緊支那相助雪中送炭哥啲fake news
笑到我呢

小支支仲有敍利亞 古巴 委內瑞拉做盟友

所以支那而家有如四面樹敵，等住比n國聯軍軍事佔領，然後好似當年納粹德國咁被瓜分

劉曉波中國要殖民三百年論
不過中國咁多人，無人會想管 當年係日本仔傻鳩咗要完滿洲都唔夠搞大咗 係小粉紅日日幻想有人逼害侵略中國

廣州搞緊啲黑人 遲早非洲都反面

國民政府係咁搞鳩滿洲國破壞咗呢個俄日中嘅buffer zone

非洲

軸心國(奶到殊殊聲):
中國，北韓(垃圾)
歐洲: 英法德意+90%歐盟
亞洲: 澳洲NZ
中東: 伊朗，一帶一路國家
非洲: 全部
北美: Chinada

盟軍:
美國
亞洲: 韓日台港(炮灰)越南
歐洲: 烏克蘭，波蘭?
中東: 以色列，阿聯酋??
非洲，南美: 無

樓主讀多書ok?
一帶一路國家自己睇吓有幾多
WHO譚德塞點贏？

但係廣州近期先 趕絕緊 非洲人

Cambodia

呢個簡直臭味相投

Cambodia仲要比個港口中共

等對方可以東南亞插旗

不知幾想暗地裡插支那一刀

聽講習帝最近打過電話比馬杜羅，唔知係咪會中委同盟對抗美國呢